［提醒］用Iphone既街坊入一入黎，有樣野記得清除！！

設定>私隱>定位服務>系統服務>重要位置
提提大家記得清除去過既地方
最近出夜街好多陌生人搶手機
千祈唔好俾陌生人知道去過邊

推

一直turn 住定位off有冇問題？

自己入去睇睇

痴撚線

路過幫手推推

G7 峰會其實已經比左最後一手靚牌我地，唔跟只有輸
控訴中共違反聯合聲明，香港脫離邪惡政權統治之路！

呢樣從來無turn on 過